1727 低位快掃貨

雄安新區

目標價5蚊

好似未跌完

大師識野幾多係底

起碼3.3先諗下l

屌我入左

大手再入

無錢過年啦

等睇聽日3.8

雄安紅利來一波
琴日招商係咁沽貨玩咩

短線24蚊

屌打錯字係4蚊

上到屌你

瑞銀條仆街

上返4蚊啦
無人信

聽日都會4蚊左右

4.2啦傻仔

個市跌得你升 雄安大法好

4.4都上過
依家4.3

日日升

真係無人信我

再升3.4%

雄安勁d定大灣區勁d

$5.04

發發喇

已到

升到癲左 唔敢高追

雄安咁勁六蚊啦

無呃你地啦
大家巴打有錢齊齊搵

開POST個時我已經講左目標價5蚊
連登仔最鐘意話人牛市股神出晒黎
但個個都收收埋埋錢自己賺

走左啦

就快$6

話左啦
不過我無貨了

5.94

有大師冇窮人

到$6.01

好恐怖

non-stop

有貨嗎朋友

1手

一手都無
想知點解內房升

大陸印銀紙

1手都好呀
有條撚屌無入到貨偷偷負評

都升左好多日，唔停

自從賣了1727我的人生好像乾涸了一樣
買什麼跌什麼

回家吧

就快升左$3

唔怪得係咁升
用ipo價去計賺好多
又好高息
錯過一次資產翻倍機會